嘘だよ さよなら

次の言葉はどこかと
ポケットを探しても
見つかるのはあなたを好きな私だけ

搵到呢個cover嘅你係天才

Respect